新式安全撚狗法

又有新片，今次仲飛咁埋

舊片

推

多謝肥媽 今日全日笑唔出 為我帶黎點歡笑

空投？

有撚用
精神勝利法冇用嫁
用實事啦香港人

聽日塞還塞 千奇唔好用噴漆噴巴士擋風玻璃 會塞到咩車都過唔到架 我地偉大嘅警察叔叔就過唔到黎清rd 天下大亂啦